正式宣佈 今晚邊個阻街塞路唔返屋企嘅都係警察臥底！

去完維園
返咗屋企
打開電視
見到班警厹著晒gear 俾雨淋濕晒個樣就好笑

正式宣佈 今晚有鬼搞事嘅話
全部都係警厹嘅臥底黎
係政府一手一腳搞出黎嘅大龍鳳

同二百萬香港市民無關
你班警厹唔駛指意賴落我地度

Tui

返屋企訓覺！！

推

想我地落搭？
返屋企瞓喇支那警厹

集完會有咩做？
1. 攰了，肚餓了，番屋企休息下
2. 仲有氣有力，搭返炮台山，去多次維園
小弟不才選了1, 對唔住咁多位巴絲

其他？今日不了
300萬人和平集會係世界上幾乎前無古人，唔好意氣用事比人挑撥

P.s. 如果用尋日賣港派每平方米企40人既系數黎計，818應該可以破千萬

返歸食飯！

我宣佈
所有媽媽係屋企煮咗飯
你班後生快啲返去食飯

邊個唔返就打佢patpat

共產黑社會想同我地鬥？？？
下世啦

團結，共識，和理非一次！

TUI
見人唔走，自己都要走，唔好中伏！

媽媽愛心飯等緊你地

要聽日全世界頭版都係1/3甚至1/2香港人和平抵抗正苦，一有衝擊就少左版面

HEUNG GORN YUN GAYAU!!

咩香港丸呀係咪愛心餸黎？

返家食飯

同意，聽日要返工

喂 女呀？仲未返黎食飯嘅？
煎咁雞翼 炒咗通菜 蒸咗條魚呀 仲有你最中意嘅粟米羹
快啲返黎食飯啦

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

大家想食咩餸？

Push

push

tuibaokui

等班popo自己守住塊爛牌啦

我地就返家食飯瞓覺覺豬

Tui bao kui

yes

Go home lah Ng go sai wan
Let them soak ha water suen lah

講開都好笑 為咗塊爛牌 日日都要著住十幾廿磅裝上身

係手足嘅一定知今日點做
已經行完返屋企食飯

邊個唔番歸邊個係鬼

買埋糖水先返

睇狗比雨淋

今日主打和理非行完就抖下啦
和理>死線>勇武 風火輪

返屋企沖涼睇狗咬狗

818 係 和理優, 勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

唔上中聯辦，今晚上警嫂

睇佢地企起度
背住咁重的裝備罰企
好正

我屋企隻狗已經舒舒服服咁瞓咗

三穴

返歸睇阿sir演埋下半場

721 811

唔鐘意粟米
不過最愛屋企飯

返屋企沖熱水涼

警嫂衫已除
各位手足係時候去衝擊防線

推！！！

行完街返屋企

阿媽今晚煮飯啊

報告位置 over over
利申 屋企

和理非一天plz, 是時間走了。

咪撚送頭
由班賤畜OT
同佢地老婆3P

未食飯就睇下

返屋企食杯雪糕先

仲有無多啲？ 紅磡冰室個啲呢？
一句講晒
邊夠住家餸溫暖好味

屋企要人

金鐘發生咩事

大家返屋企未？

agree